點睇籃球撚同足球撚咁水火不容？

平心而論 足球同籃球性質 規則 打法都唔一樣 根本就係兩種運動黎 究竟有乜好比？ 點樣比？
睇到隔離post籃球撚用籃球同足球嘅price去黎比睇完真係得淡笑
又聽過足球撚用球場嘅大細黎比較 話咩足球場大過籃球場幾倍 所以足球撚嘅體力>籃球撚etc... 又或者一尾淨係識講籃球=細路仔玩具 但又無比到咩實際具體嘅解釋點解籃球=細路仔玩具
屌你照你咁講乒乓波夠係縮細版嘅網球啦 又唔見乒乓波撚同網球撚喺度互屌？
既然你鍾意得足球/籃球 點解就唔可以對其他運動都比番啲尊重？ 想籃球撚同足球撚唔好再抬高自己 貶低對方真係咁難？
申利 打開籃球 但從來無睇唔起/貶低足球
樓主講得岩 籃球撚同足球撚應該互相尊重
想籃球撚同足球撚和平共處？ 等下世啦

上連登 勿認真

班兒登仔踩其他運動令自己睇落高人一等，其實好撚低賤

籃波足波both toys

老實 我從未聽過兩種運動互踩
細個無論學校定身邊朋友圈子都無出現過
唯獨上連燈先第一次見簡直大開眼界

其實即係麻甩佬(足球撚)同Mk仔(籃球撚)之爭
當然都係一碌鳩打一船人

笑吓咪算，但真係有真心膠當真

我都想笑下就算 但當我睇到咁多低質又無營養嘅cm先不禁有感而發

波台狗鳩嗡咋

唔撩事鬥非學咩人做波台狗

波台狗鳩up引戰，食下花生或者做下假膠就得

籃球生得唔夠高就玩唔到，
足球就算生得唔高都可以係頂級球員